心入面既初戀（入黎放低你既初戀）

你地心入面有冇一個放開左好奈但係未放低既初戀？

呢幾日發夢 都會夢到佢 每次發既夢 都會夢到同佢一齊番

一訓醒 先發現 原來一切 都已經過去

發夢果時好sweet 最後同番佢一齊
一醒番就諗起當初佢點呃我
最近一次仲發春夢 屌

頂你 18炸

唉 初戀真係最刻骨銘心